如果你願意一層一層

？

點解佢要咁花心

call 我 啊